杜汶澤練到咁大隻有能用，何桂藍一拳打到佢入廠

想用何桂藍個二頭肌幫我hand job

你有能病？

上次唔小心撞到藍姐，我句唔好意思都未講到一半就俾佢一掌𢱑咗落地

佢可以搵份hitman 47既工，潛行可以快速勒暈人

藍真人係好撚索

想含蠟腸啫啫

你啲品味不意外

愛上何桂藍的病

勁想唔帶套中出佢

不啦 驚佢溝衰我d DNA

又攪針對女手足

中出人會溝衰你自己DNA?

講個bb

秒左

你2個似輕度

老實講 何桂藍有可能橫過N賓

肯定

佢有5介牙bi咁闊

樓主次次星期六都好能搶口

秒

賓点睇佢哋似中度

波台得志賓健泰係第一檔，後面爭好遠

焦蛇？

想屌何桂藍個肚臍

💪

性癮狗

分身ac

操大隻咗好樣衰

佢ac都保唔住

米笑

咁抵你死啦

打啦講咁撚多！

正常人都會落咗佢

佢唔肯

拉

屌你老母閪 薯條麥樂雞
屌你老母窿 皇后大道中
屌你哥哥 唔會嫌多
你家姐俾黃絲屌 你細妹俾熱民屌
屌你老母呀中國人
你含家產
幹你老木
你條仆街聽日死全家
你笑到覆唔到？
前幾日打緊機你媽媽無啦啦問我鍾意佢乜，我口快快講左真話，答佢"你好好屌",佢即刻黑撚左面，成個周末冇理過我😅
我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家
我用你只狗命換返兆健條命 你仲懵城城！
熱血手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！
你條仆街今晚死全家
精神勝利法傻閪
以後做中國人啦 柒碌
屌你老母咸家產
唔敢覆？

精神勝利法傻閪

屌你老母呀中國人

橫過n賓 接近健美倒三角

屌你老木 芝士漢堡

我祝你全家比黑驚殺晒

反哥第几檔？

背肌job有無得諗？